《香城攻略》陣型戰術教學

以下全部講緊香城online 或者 riot：civil unrest 既內容

香城第一大原則：
保護他人之前，先保護好自己，自己裝備自己帶

頭盔一定要有帽帶！背囊要揹前面！

綜合左兩個月既遊玩經驗，以下綜合出兩款基本陣型

1。防守陣型

2。攻擊型陣
＊游擊式＊be water＊

參考片段

祝各位早日打爆機
其餘基本裝備攻略一早已經出過，請趁呢幾日爬文籌備

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

[721] 彩彈戰術，實測報告

推

南韓好慘

由一班真男人變成成班"拿型"

都唔知係咪政府搞鬼

必須要改革戰術先可以成功！

我會罷工

我要罷工

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好比樓豬自己一個推晒

其實現場好多人都唔識陣型戰術
點樣可以每次立即教識前線至少1-200人呢啲戰術

每次落場都要教佢地
727 見到真係好多連背囊揹前都唔識既傻豬豬
每一位老手都有責任去教新手點保護自己

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

八月五日我要罷工！